【呢個係咩世界】無綫強迫藝人玩抖音 催促Cap圖作實

這個舉動令不少藝人私底下表示不滿，但亦有很多人照做，好像吳業坤（坤哥）、高海寧、王君馨、張景淳、唐詩詠、陳敏之等亦有在抖音開啟帳戶。

狗都不如

幅圖入面仲有鄧佩儀